[求指教] 有無人試過魁北克PEQ移民？

最近見到PEQ移民方法，有無伏？

你apply左未我都想試

比中國人玩壞左喇 最近改左玩法，難左好多

你去左未? 留tg交流?

留明
有興趣， 依家同之前有咩變化？

19年尾本身收緊左d條例 但太多留學生抗議依家又話唔改住
想趁仲有機會快d去 之後應該越來越難

我問過幾個 Agent 要60萬up, 其實係咪可以自己 DIY? 唔知可唔可以搵當地 Agent 幫手搞。
我覺得最難搞可能係個學簽.

想讀書嘅話，不如去等二個省，例如曼省？不過都要睇你讀咩科

打算改讀書移民.... 學法文無咩信心，同埋個PEQ太多變數

你依家係想係曼省讀master? 請問曼省讀完書係咪都要穩雇主擔保先可以申請pr？

60萬for quebec peq? 我係打算diy咋

留個名 小弟都想1-2年後去讀 peq

有法文底加葡文底，考b2唔難
但驚佢2年後改policy...

有冇巴絲依家係quebec or montreal or toronto 長住緊？

想問多啲

我都擔心會改制同一時間又擔心法文 B2. 依家 Plan 緊年尾或者下年年頭過去。
我所知坊間移民中介大部份都會推讀幾個月法文課程，之後可以再讀法文授課既職業course。 畢業後唔駛再考 B2， 就可以申請。但前提係0基礎真係可以應付用法文教既 course?

同問， 有冇巴絲喺 Quebec, Montreal 住可以分享一下

我聽講係上啲多technique 嘅堂 少講野
例 汽車

好似學費12萬左右咋喎
依啲野自己搞就得啦

我都係打算呢個時間去 唸住去到一起報法文班同日校到時希望1.5年內可以谷到b2一畢業即刻申請

係呀，所以我全部自己搞 學費雜費13萬幾
不過好擔心讀讀下佢無啦啦改policy就gg

想問各位嘅背景？
同埋點解想移過去

我講先
澳狗 有葡籍
好難買樓（買到都係apartment,想買一幢自己嘅house, 玩下gardening), 覺得有house先算自己屋企
好撚細就算去旅行都係亞洲（平時六日根本唔去大陸就毒留家中）
唔鍾意個culture同覺得冇乜發展空間
啲人諗野好窄
想做生意但依到租金貴
覺得依個地方冇未來

加拿大quebec戈邊人工ok算大city
去toronto搵工或置業都ok 近
樓價affordable
diverse culture/ race
未去過美洲
想住下真正嘅大城市（同ny/boston近，search過加籍其實美國搵工有advantages)
鍾意凍天氣（但戈到落雪其實小小麻煩，一半一半）
鍾意滑雪/睇下極光
roadtrip
本身language freak, 個city diverse啲會多啲機會
想溝鬼妹
鍾意法文

我覺得想移民嘅巴絲都諗清楚好啲
衰啲講句咁移就一世
就算只係想攞個citizenship
番黎基本上都要從頭開始
更唔好講要哂2年同埋錢

我都有睇緊PEQ都驚改政策
有朋友喺加拿大whv都叫我要三思
因為一個人去嗰邊真係好悶
你地會唔會去嗰邊睇下環境適唔適合先？

覺得香港好逼 樓價太貴 加上社會問題
如果去博一博仲有一絲機會
衰左都係2年時間 但好過咩都唔試係香港一世打牛工
我知去到會有好多困難 甚至搞咁多都係移唔到民
但都唔想第時後悔今日唔去試

有葡籍唔直接去eu既?

其實我同你諗嘅野差唔多 而家高不成低不就
唔想以後都係打份牛工但係住咁細嘅地方
不過我朋友提一提醒好悶之後我都要諗一諗係咪去睇睇先
因為如果真係過去要用晒啲錢
你係咪會直接過去？

我諗返如果早十年單身一個，我會毫不猶豫過去試下。
依家我有大有細, 過去真係好艱難既決定，又唔係有錢 過去有一半原因都係為左小朋友將來。 香港成長比較辛苦，想佢喺開心既環境下長大。同老婆都傾左好耐，希望呢個月有決定。